打風先嚟落雨

睇黎真係會吹正，連個天都叫我地休息陣，等9月8？

721 831